其實睇中醫有冇料到

自己個人經常捱夜又飲得少水
仲要呢排考試就更加少訓
呢排覺得自己條利底好似腫腫地
又成日覺得個人冇乜力好易覺得攰
呢一年仲好似生多左暗瘡咁
唔知關唔關自己飲多左好多酒事

咁大個人都未睇過中醫
其實係咪真係可以調理下等個人冇咁虛

係

慢性調理係有用嘅，但都要你自己肯配合調整返作息飲食之類，如果唔係咩中藥西藥都無用

我都覺得要飲多啲水同早啲訓

係咪睇番中醫診所好啲 藥房果啲中醫是咪冇咁掂

咪求其搵附近中醫 好多垃圾 你想係邊睇

我依家都飲中藥調理緊，雖然係長時間，但真係feel到自己個人無咁攰同精神左

有冇近旺角或者將軍澳
有料到既會唔會係咪會特別貴

絲打飲左幾耐？ 係咪日日飲一劑咁

我有好介紹，旺角可以睇港恩中醫
around $370-480 (3-5日藥）

點好法?願聞其詳

未睇之前 覺得呃鳩人
之前濕疹 我好撚驚
因為怕成世甩皮度日 又痕
我見好多人因為濕疹 頂唔順壓力 之後自殺
總之 我覺得同絕症冇分別

之後去睇中醫 10日藥 千幾蚊(雖然心諗 仆街好貴 但只要醫得好 幾錢都ok)
個中醫好自信話10日就好，如果繼續睇 可以醫埋毛囊角化
個中醫都好老 基本上 都係聽診 視力都唔係咁好
睇唔到我幾嚴重

係呢十日,我冇戒口 日日諗住最後一餐係咁食海鮮 牛。雞

但係我係見住啲濕疹一日比一日好
同我換膚咁
到第十日 我新生啲皮係滑到bb咁
毛囊角化都淡左好多,不過冇咩錢
醫好濕疹就算

邊間 求介紹

小病睇中醫
大病睇西醫
大大病再睇返中醫
好似係

Sorry 佢唔撈嫁啦
我係托上托 先求到佢睇下

不過我有個有錢親戚 比好多錢都睇唔好
之後返大陸 係廣州啲公立醫院 十蚊醫好

如果呢個醫生唔睇我
我都係上廣州 掛牌 睇中醫

我覺得好多係庸醫，靠估
以前整親腳，個女醫師幫我針灸，但就係針隻手，最後當然冇效，去左睇跌打先好

你都想自殺同覺得係絕症 咁講法千幾蚊好少 西醫有d病去幾成百萬添 咁比法 千幾蚊係平到傻

個仔細細個係咁咳
都係靠中醫睇番好

睇過港中浸大嘅教授未？唔係講師
唔洗上廣州呀。。

我細個支氣管哮喘辛苦到慘撚過死
西醫話呢世都要吸果支撚屌藥
吸左幾個月都成日發作
之後睇中醫飲左一個月藥斷尾

因為我以爲濕疹 係啲人一出世就有
我個親戚就細細個有 生到怪獸咁
佢真係咩都試哂 不過我就唔知有冇揾啲教育
但最後係廣州 十蚊搞掂

我又冇想自殺
不過心諗 點解咁黑
啲人由細生到大 點解我咁大個先中招
我應該唔會有先係 （我當時覺得）

咁都真係幾難揀下

好驚睇錯中醫食錯藥

藥房中醫好多流流地，當然有勁人，不過唔識揀不如去公立醫院睇
我去開東區醫院間中醫診所，仲有得要藥粉沖濟，唔洗等佢慢慢煲幾個鐘之後拎都睇得唔錯

要好撚耐時間先有效用
因為佢幫你調理，

一黎係沖藥粉，方便。
二黎D醫師真係會聽你邊度唔舒服，對症下藥

試左飲番多啲水先啦
唔好咁快就抌一大舊錢出去

我睇濕疹+皮膚敏感
睇開果個唔只係醫我皮膚
仲會真係治本 一次過將我其他地方調理埋
有啲我以為好正常嘅野（成日屙爛屎..etc)
中醫角度都係要醫埋 因為同我皮膚敏感個成因一樣
食左個幾星期藥開始見效 依嫁日日keep住食藥
真心有愈黎愈好 個人冇咁攰（話去左濕）
但要聽話 叫你戒咩就唔好食
食得健康同做運動（基本野黎）
我就真係戒左凍野 好耐冇食雪糕果啲
睇你係咪真係想好返
未睇前太辛苦 我有咩可以做我都願意做

同埋睇朋友介紹嘅中醫好重要

巫醫都好睇

睇左幾多錢？

真
做乜叫人睇巫醫

飲左大概十劑其實開頭佢會因應我情況去調配，大概睇到第三次，之後都飲同一劑

請問你睇邊個？ 求介紹

一日飲兩次(藥粉)
一日藥$100左右
醫師話我要多啲時間醫
keep住睇左個幾月
我諗過多排唔洗日日食掛

你個名都係兔
油麻地嚴麗明
我都係朋友介紹

兔
沖藥粉定點架？ 我依家試埋針灸

咁要睇個中醫有無料到

日日課金

求介紹

與其睇個中醫有冇料到
不如睇佢老豆有冇料到實際啲

咩價左右?

藥粉呀 其實佢有得代煲嘅
睇你自己方便邊樣

當塊面爛到一個點果陣
叫我食屎我都會食

~$100/1日藥
早晚各食一次

調理嘅話係有用嘅，我同學內分泌失調無m到，食西藥有返但個人會勁浮腫，而且一停藥又會停m，之後睇中醫話佢個臀太虛，佢飲藥飲咗兩個月有返m，但首先要搵到個真中醫，以前好多為搵食走去做中醫亂嚟